4x0=0 6x0=0

4x0=0 6x0=0
0=0
4=6

條友好short
快啲走

然後呢？

所以我哋只喺零

你老母係人 你老婆係人
陳你老婆 即係 陳你老母

我覺得喺你駛唔到

冇呀 等提名攞諾貝爾獎姐

樓主碌鳩*0=0 0*0=0
0=0
樓主碌鳩=0

最多prove 4x0=6x0
點都prove 唔到4=6

諾貝爾獎就難d 啦
達爾文獎應該冇問題嘅

攞獎呀

冇可能架
我明明就計算好左呢個世界根本就唔存在4
如果4=6 姐係6都冇存在過

錯
係64冇存在過

除以0未定義

所以0係冇得約簡

到底呢啲on9野一年要loop幾多次

=2012

4*0=0
6*0=0
3*0=0
4=6=3
The illuminati icon has 3 sides
Mathematics is illuminati confirmed.

詭辯

黑馬是馬
白馬不是黑馬
白馬不是馬

infinity + 1 = infinity
i.e. 1=0

多謝樓主啟發

零即是全 全即是零